今晚有兩個活動！！！！

麗晶隔離就係診所，同民居好近
附近仲有郵輪碼頭，病菌一架架咁送入香港。

三個月前係咩日子，我諗香港人都唔會忘記
三個月後都仲係不明不白，梓樂我真係好掛住你

兩個活動時間撞咗，大家自己決定去邊
大家要保重！

推

又沉咗底

推啊

幫你推下

推上去